大家點睇KSI大戰Logan Paul 單野

好似搞到好大壇野咁
點解拍youtube可以拍到去打拳

搞到連記者會都開埋

pewdiepie 啲comment都好好笑

大家覺得邊個會win

到底幾時打
見pewdiepie拍抽水片都拍咗幾條了

擺明想學conor mcgregor上位

做show姐

mma打法?

8月25打
pewdiepie應該好開心，佢兩個都憎

做show姐 洗乜咁認真
最到尾咪又係錢

至少真係有得睇佢地打

攪咁大壇野擺明cap水啦
咁又咸魚翻身成功呃人氣

唔知有無直播呢

KSI贏啦，logan咁撚弱

劇本黎姐

有既一定睇
仲可以睇埋deji打Jake paul，雖然佢兩個7既

鬼唔知咩
有得睇最重要
佢地又肯打，我地又睇得爽，不知幾過隱

其實好想睇pews落場打
雖然佢應該唔會做啲on9野

希望KSI打柒條撚樣

pew 唔鐘意Kai 既咩

打撚死條撚樣logan,之後吊起佢條屍比人影相啦

cap水啫

Waaaaaaaaalmaaaaaart

反而想睇deji vs jake paul

其實Jake paul已經好on9
但deji仲on9,企喺到成碌木咁

Suck your mum! Suck your mum! Suck your mum!

WAAAAAAAAAAALMAAAAAAAAAART

ksi 都算叻仔 邊樣relevant 都有佢份

佢地似出黎搞笑

其實呢句既reference係咩

不了 繼續拍pew news lwiay meme review 仲好

paul brother 笑另一邊著啲衫好cheap, 串佢地啲衫係walmart 買

依家又唔係做model
都唔知做乜9咁都好笑

支持打柒Paul

Pussy! Pussy! Pussy!

logan paul本身係咩運動出身?

無人想知
最好2條友都打死

Fuck the Pauls! Fuck the Pauls! Fuck the Pauls!

Walmart
Walmart
Walmart
Walmart
Walmart
Walmart

wrestling打過比賽、玩過mma
好似係

bullying

其實Ksi係咪已經全職打拳？
記憶仲停留喺fifa road to division 1

想睇scarce vs rackaracka 多啲

打完呢場就go pro

Deji: SUCK YOUR MOM

要比錢

deji應該輸撚硬

deji好唔抵得人睇唔起佢
講到自己操得幾努力
等睇佢上到場比人ko

根本就係夾好哂做show

冇人care Deji vs Jake
操到幾行都冇用啦 垃圾對垃圾

但係又真係會令人好撚想睇

KSI打柒佢啦

deji希望唔好俾人打到入ICU

Pews話Paul嘅merch有上Walmart 垃圾兄弟喺度笑人其實笑自己

點睇都只係扯貓尾 特登制造話題齊齊搵銀

支持KSI

唔知點解deji每次講野都有陣柒味

驚deji死啊大佬 雖然唔鍾意pauls 但係jake真係玩過mma
deji比盡操得幾個月 真係唔睇好

KSI又做rapper又打拳
但坦白講佢啲歌如果換第二個人出 一定冇咁多人理
之前打贏虧佬joe weller以為自己世界冠軍

呢條片講得幾好

Ksi串logan paul baywatch俾人cut scene個下好撚精彩

deji成個look都好柒

原來jake玩過mma

睇唔起logan既連登仔可以望望呢條片先

logan好似wrestling state champion
都半個運動員啦 唔會廢得去邊掛

兩班垃圾係到堆人氣姐

好想睇paulers比人打柒

好奇如果pewds真人見到Paul兄弟會點

支持JJ打爆Logan Paul

希望KSI打柒Logan Paul

賺錢合作項目

根本兩個好大可能friend底

唔想Deji比人打死
不過佢又唔係操得fit過人
由細到大都冇咩運動天份 又怕痛膽小又盛

同mayweather vs mcgregor 一樣
搞到串一串呃收視
最後打個兩個同比賽主辦都拎錢走

Logan 喺press conference嗰陣

賤格啲講句希望搞出人命，停左呢個on9熱潮

ksi 贏
deji 輸

幾好戲
講真 無利益邊會陪你on99打拳 不如拍多段片呃views 賺廣告好過

根本大家friend底 諗新野吸金

80蚊睇佢兩個打架 兩條友全球都多fans, 當100萬人比 都差唔多成億HKD

JJ for sure la

deji好似永遠講嘢都1999 講極都串唔到JK 反而JJ就一針見血

Logan paul 食左chloe bennet
打得大力啲！

我覺得Paul兄弟睇落都幾打得下喎
不過好想Logan比人打到pk 覺得佢7撚過佢細佬好多好多倍

Deji 有語癌
成日yo yo yo 之後講唔出野

WHO FUCKING CARES

Deji 太矮 又無做開gym
但Jake就不嬲有做
幾個月Deji練得d乜

Tyler1 出唔出黎打

真係估唔到

之前冇喇喇kiss定攬話淨係frd都奇奇怪怪
過多幾個月就食埋

連登仔支持ksi
咁ksi輸硬了

癡得埋去嘅都係臭閪喇

真
Agent of Shield season 1-3 都仲覺得好正
但越後越衰越臭西

本身Chloe Bennet 好似有仔？

要同重量
Deji只要有做開運動都有機會可以一戰

四個差唔多咁乞人憎
Logan廢事講
Jake標準死小孩 嘈到仆街咁就以為自己好撚型
KSI自大狂
Deji傻閪 普通講野組織能力都有問題

最好四個互相打死大家

On99 k.s.i呢條死左膠都可以收皮， 我以前好鍾意佢四年前已經睇開佢但係佢而家自從真係有名左之後就變曬質， Logan Paul 係垃圾都唔使講喇，， 但係我反而想logan Paul win, 因為我一見到k.s.i 呢條 仆街 而家成日喺度做新聞 引人注意 我就覺得佢好黑人憎， k.s.i仲要反trump， 呢條死力㗎 最好一齊收皮

總之雖然我兩邊都好憎但係我想jake paul 打7 deji, Logan paul打死 ksi

根本k.s.i同佢細佬已經目中無人好撚串， Logan Paul 同埋jake paul係真小人, ksi同埋佢細佬就係 一個好撚黑人憎嘅偽君子

btw樓主 唔好講埋曬啲小學雞嘢冇人想知根本呢單嘢就係做show

我淨係知唔會握手

做場戲一齊揾錢啫 何必太執著邊個打贏邊個
BTW我反而幾期待True Geordie嘅旁述，好想睇到佢借呢場boxing match達到想做professional sports commentator嘅夢想 呢個人真係好有passion

SHE’S A HOE! SHE’S A HOE!

老實講鐘意咗pewds咁多年 以Pewds性格一定比佢地嚇窒

事但搵個連登仔都打贏佢地啦

净睇打，其他口水戰，不了

pauls 成日都call out pewds
不過 pewds 一直都冇理佢地
pewds冇必要為views去同佢地打

真 四個都垃圾
但Logan真係最垃圾個個

Pauls brother都垃圾
之前jake paul仲逼走Martinez twins

無人想知你又講咁多野

人地想比人知佢幾唔care呀

Paul 係連個老豆都係垃圾
好撚典型white trash

得佢老母好似正常少少

JJ = 一個做緊麻煩友嘅麻煩友
Logan = 一個做麻煩友但係又想合理化自己行為嘅麻煩友
JJ喺Simon同Josh嘅鏡頭下面好正常 有時仲係弱勢嗰個
Logan就真係好似身邊全部人都同佢含緊撚緊

sidemen成班自從disstrack之後變曬質啦
ksi重要埋ricegum堆

Fuck Jake Paul! Fuck Jake Paul! Fuck Jake Paul！

支持KSI打鳩死LP
食鳩我女神chloe

Pewds呢啲小毒毒黎 一定比佢哋兩個大牛龜打殘 所以為咩都好都一定唔會打 佢淨係靠抽佢兩個水都好撚多view

其實我諗pewds真人見到佢地會好尷尬 可能聲都出唔到

見到掉頭走啦死人美國佬一拳打死佢

He’s Sweating！He’s Sweating！He’s Sweating！

push!

有睇smosh都知logan paul成日扮同其他utuber嘈交
今次都唔例外

唔好再留意呢d垃圾啦 日本單野仲未夠咩

官方trailer

仲有兩日 有無巴打會睇直播

80幾蚊去睇電影仲好啦

好多人啲comment話會做stream
到時搵link得唔得

邊度有直播睇

YouTube

smosh

屌copy錯

做show
但想ksi贏 pauls太撚黑人憎
Deji就算9數啦 成個濕鳩咁

你有課金？

兩條都垃圾
KSI就煩膠
Logan Paul直接係人渣 睇得出唔係一朝得志而係鳩到入哂骨果隻

無

你講人格上真係垃圾,但係如果你講打交上logen應該打爆ksi

4am先logan vs ksi，無得睇

ksi 咁矮都做到84.5kg 會唔會好快冇氣

以為11點開始 即係打左其他fight先？

183 cm 算係咁啦
不過佢應該操左好多帶氧

上網youtube好多illegal streaming
唔知到時會唔會比人block晒

佢同McGregor 影相高少少 點有183

諗住睇replay

幾點開始

開未

on9仔先會睇
利申：買左live 聽朝11點開波

盜版link,唔知得唔得

可能到時會比人cut

11點

有冇link

Twitch